成日喺Facebook同五毛開戰

喺FB好多主流嘅page成日都有留comment,好多人都認同 所以都有畀好多like 但係可能都係因為呢個原因 多數都會傷害到班五毛玻璃心 令佢地成日咬住我唔放 初時扮睇唔到 之後成日忍唔住同佢地開拖 點算好？有咩方法可以收班五毛皮???

你同佢鬧 佢有post回仲多錢收, 唔理佢就係最好既制裁

比佢睇毛主席 六四 趁呢啲時間盡快講多啲真相比佢睇

我驚佢去百度完之後話我吹水唔抹嘴

都翻左牆實會睇google
最緊要係將種子散播
好多都唔係翻牆過黎 係海外留學架

我發現有某幾個人幾乎個個page都有留言屌班五毛
樓主係咪其中一個

通常都係人地開我拖我先還拖㗎
但係有時太多五毛 我真係吊到有啲攰就冇理佢地啦